如果控制唔到自己，我希望你明天忍一忍唔去遊行

可以去太古廣場送紮花，最緊要冷靜。